長榮Evergreen 搞完蘇伊士運河重唔夠 依家係南京搞和你塞

屌 勇武到

估唔到台灣開中國波先

和你ship

和你塞

喺南京
宣洩示主權?

長榮請埋啲弱智做司機？

勇武直接打擊對手經濟 邊到弱智

海陸空齊左

攬炒巴呢期著哂火

你唔可以咁話啲手足

幾多年前
iphone5

以為eva green

下次係咪輪到長榮航空

勇之奧義

長榮喺故都南京開反攻大陸第一槍

揹個櫃就係長榮請？
似你弱智多d